做垃圾好呀

唔使咁攰

你話係咪呀哈姆太郎

做垃圾先攰，每日俾人嫌棄

慣弓弓

慣了

俾人嫌棄都有得慣？唔攰？

無時無刻都好攰 俾人嫌都冇心機理

嚟m啫 明天會更好嘅 應該